我覺得自己係隻鐵達尼號沉船⋯⋯

小弟拍拖兩次
兩次都係唔夠三個星期就散
重要重傷
而且每次追親女仔
都係食檸檬收場
一係唔係就係肥婆、player係咁搵我
我問我D 女仔frd同兄弟
「我係咪好樣衰？ 」
全部回答就係咁安慰我
話咩「唔係」、「仲靚仔過D韓星」⋯⋯
但正正因爲呢D説話
搞到我自信過高，成日瀨野
我真心想問各位巴絲打
我知道連登各位有嗰句，講嗰句
我想知我個樣到底係柒定過得去
至少俾我知道自己究竟咩斤兩
唔好再「癩蛤蟆想食天鵝」
如果各位巴絲打想小弟出相
小弟會出相 (可能會整污糟各位對眼，sorry)
但請各位當小弟過眼雲煙算
唔好係街同小弟相認或者攞我幅相黎玩
小弟唔係咩紅人
冇咩好玩㗎咋
拜託

無相點討論

要相

圖？

相

有frd話我似佢地

遲少少再出真人

樣靚唔靚仔唔係最重要
口才先係

全部都成個女人咁
唔怪得啦
LM 等真人相

個個都唔同樣

全部都係狗樣

有真圖先討論落去

Pm me ok?

Pm me

Pmed

相?

相呢？

小弟在此
如果傷眼求屌得細力D

中學雞？？

啱啱grad

幾靚仔，咁後生大把世界

借力

沉船嚟㗎大佬

數已找
各位巴打麻煩屌得細力D